­­­­­­­­­­­­­­­­­­­­­­­­­­­­­­

🌧🌧🌧🌧🌧🌧🌧🌧🌧🌧🌧🌧

有落雨咩

有

我而邊冇bor

樓主個心有

咁呀，我幫佢擔遮先

雲煙成雨🌧

攬攬樓豬仙

🌞🌞🌞🌞🌞🌞🌞🌞🌞

點打無字標題？